請問話有150M人就會吞屎嗰位幾時找數

150M

1億5000萬咁多？

sor，打錯，係150萬

150m既話應該成世都唔洗找

得80萬人，無事